{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 하늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数費用発生可能。最大人数を超過した場合、入室不可能及び払い戻し不可。ペンション以外のペット入室の拒否及び払い戻し不可。青少年男女同室での宿泊禁止、予約及び利用規定に従います。 入室と退室時間遵守です。 毀損や紛失時の責任と損害賠償の義務です。 魚、肉直火方式、炊事道具搬入禁止です。 客室喫煙禁止、許容場所の利用要請です。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 バーベキュー利用可能(炭、グリル別途10,000ウォン)。 メゾネットタイプのペンション、IPTV及びWiFiの常備です。 駐車可能、街に渓谷隣接(徒歩5分)。 周辺の観光地として、聞慶鳥嶺道立公園、聞慶石炭博物館、双龍渓谷、俗離山国立公園、文章台、旧道博物館、聞慶陶磁器博物館などです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数によっては費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットはペンションに入室することはできません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。予約や利用規定に従ってください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失時には責任があり、損害賠償の義務が発生します。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙です。喫煙可能な場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用可能です。ただし、炭とグリルは別途料金がかかります（10,000ウォン）。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのペンションで、IPTVとWiFiが常備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "聞慶鳥嶺道立公園、聞慶石炭博物館、双龍渓谷、俗離山国立公園、文章台、旧道博物館、聞慶陶磁器博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 501
    }
}